屋企每晚固定有一隻甲由探訪

夏天日日經我房間洗手間地下個通水位，然後就走出去我間房，有d仲爬埋上床

打死第二晚又黎一隻，但點解佢永遠都只係晚上出現一隻？同點解打極都有？

有d仲識飛，我就快有精神病

我住得都算高

買本基道中學詩歌集